WENDY真係好暖...

害怕姐姐被砸到,默默守在旁邊,一有危險馬上沖過去!

在節目裡接受懲罰一個人抱住成員們只有自己砸到了麵粉(p4-p6)

害怕自己去參加<偶像大會>的澀琪會孤獨,就算沒有項目也一起去了!

[忽然有感] WENDY真係個好女仔...12+

收皮啦屌你老母

入院 都俾你騷擾

溫溫真係好賢淑

見到樓主個名，好擔心Wendy會出唔到院

喪心病狂

成個post淨係睇到個屁屁

溫暖

見過佢真人就知佢最親民

真…愛温蒂❤️

佢個閪一定好緊好温暖

我整個硬你知道嗎 如果沒有法律我一定讓她懷孕

樓主再黑牙溫 我就係2019同你做忌等你過唔到2020

可惜比個癲佬迷戀 唔係wendy真係完美

癲得過射人條疤??

雲狄

你=溫黑

成個薛凱琪咁😂